这些“兔子”是鸦林镇的峰值发动机，它们来自客机上的耗油喷气机，和美国的类似系统一样，它们可以迅速启动以满足需求峰值。 在纽约市最大的发电厂，转向清洁能源将帮助社区呼吸更容易 
 有趣的是，我看到Tracksmith的标志——艾略特，一只迷你金兔，以波士顿一家长期关闭的跑步酒吧命名——在纽约的跑步界变得越来越普遍。 Tracksmith让你可以买到跑步文化Martin Fritz Huber 2021年1月11日|Outside Online 
 它还养活麝牛、北极狼、狐狸、野兔、迁徙的水鸟和豪猪驯鹿，它们在那里产犊。 特朗普政府向石油公司开放了北极国家野生动物保护区——但没有一家会咬一口 
 只要兔子在乌龟跑完20%的路程时开始跑步，它们就会一起跑完全程。 你是弹球奇才吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年7月24日 
 由于伸展的结果，乌龟现在领先兔子2英里，兔子仍然在起跑线上。 你是弹球奇才吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年7月24日 
 奎师那运动强调持续无声地念诵Hare Krishna咒，以使心专注于神。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 乌龟因技术原因被取消资格，第一名被斯普特尼克兔获得。 为什么美国要依靠俄罗斯火箭进入太空? | P。 J. O 'Rourke | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 野鸡喜欢波玛德葡萄酒，而鸣鸟和野兔喜欢陈年波尔多葡萄酒或清淡的吉夫里葡萄酒。 法国厨房女王Katie Baker | 2014年3月26日|DAILY BEAST 
 由于对乡村联盟的支持，她在2007年参加了一场野兔赛马会。 死亡之周:克拉丽莎·迪克森·赖特，“两个胖女人”之一|每日电讯报| 2014年3月22日|每日野兽 
 但是兔子找到了一个完美的圣诞礼物。 2013年最暖心的七个广告|Natasha Bach | 2013年12月22日|DAILY BEAST 
 可怜的阿纳斯塔蒂亚，像一只兔子一样偎依在床上，几乎缩到了被窝里。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他曾和野兔一起跑，也曾和猎狗一起打猎，两党都不能指责他缺乏忠诚。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 也许，这不是一个轻率的想法，也不是一个人在杯子里炮制出来的轻率的冲动。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 好了，天空亮了起来，我和同伴们分开了，因为我看见那只老狗抱起一只野兔，把它咬死。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 野生动物也被饲养在类似的保护区作为食物，野兔和野猪是最受欢迎的。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿